(真心問)點解咁在意藍剔/online時間？

因為聽身邊d同事 朋友講講埋埋
話咩人地藍剔佢 已讀不回 又捕人online時間
見佢地成日講又可以咁多幻想咁

究竟點解

有冇人答到我 真心好想知

sor囉

對唔住囉成日check住你

你拍過拖咪知囉

比條臘腸你 走啦

我好奇咋 唔係怪你

好囉咁

驚會崩潰 不了

過兩個竹星妹比我當補償啦

勉強無幸福

過我同我姐姐比你 正宗竹星妹

證明留意果人人在意對方

我係覺得好似cs姐 得閒咪覆快d囉 唔得閒唔通都要即刻應你咩

你好重視一個人就會明

我曾經都好似試過

我都好鍾意睇 唔知點解

睇到佢上線中會好緊張
明知佢同其他人傾緊
再失落咁望住佢offline

睇到佢online但唔係即刻應你 就會知對方係幾唔care你

所以兩樣都熄哂等自己冇得在意

望住佢上線同你講唔得閒
但不停keep住上線同第個傾計
你就會明

精神病既一種